懷疑有白衫狗濫用公屋

Source: 老豆搵仔tg

堂堂一隻警司月入10皮住公屋?
仲衰撚過蝗蟲

舉報濫用公屋網上表格

推

呢條撚樣邊度人黎？

同房署舉報

push

蝻亞狗 幾時帶你全家去試藥

巴基斯坦

仲成世界嘅

我推

作為良好市民 要熱心舉報

點樣舉怖人濫用公屋？

呢個post比左一d啟示，宜家d毅進仔月月8皮，咁計係咪應該超晒入息上限？即係全部都要交番間公屋出黎？

[推上熱門] 核彈都唔割嘅真正原因
入黎睇下啦

一齊加油啊

推到佢返巴基食蕉

推隻蝻亞狗去葛蘭素史克藥廠度試藥啦 食蕉咁益佢

打 2712 2712